黑警對大肚婆嘅暴行係connect女權份子嘅最佳時機

無論大家鍾唔鍾意女權份子都可，佢哋喺歐美嘅影響力都係無可置疑嘅。多一個名人為香港發聲，對國際戰線都係有幫助嘅。

大家快啲幫手retweet
tag 下出名嘅女權名人，好似Emma Watson, Beyonce, Jennifer Lawrence呢啲

梗係扮睇唔到

retweet夠俾十個，一百個，一千個女權份子睇
有一個retweet已經係賺咗

女權份子會出聲嘅話上年已經出咗聲啦

或者應該tag Pro-life 反墮胎嘅支持者，佢地見到大肚婆比黑警搞一定接受唔到

一定扮睇唔到, 佢地仲要搵終蟈大水喉射住搵錢, 真係有心既呢一年黎乜都connect晒

都得

Cls

女權何時有出過聲呀？

d女權撚收皮啦 淨係識扮睇唔到

女權分子咪即係左膠
左膠=中共同路人

都成年啦
想出聲嘅早出咗啦

美國逢侵必反女權絕對唔會出聲更加睇唔到

就算係美國，上年都要吹風吹足兩三個月，遊行不斷帶美國旗先柯到個制裁出嚟

更唔好講根本無人做文宣target嘅女權團體

女權撚：

日本都係啱啱先connect到
仲有大把野要做

邊啲？婦聯班偽君子？

唔好忘記831

tag emma waston

肯定扮睇唔到
佢地肯RT, 我轉軚撐同推廣女權又點話

女權分子有乜可能會睇到

女權撚，左膠，共匪必須死（排名不分先後）

舊年隻女權撚何式凝咪攪撚到一大班手足比狗咬！

要出聲一撚早出左聲啦班賤婦
睇清楚曬班懶高尚嘅女權有幾撚嘔心

Tweeted

要出聲唔使等到依家啦

女權？撚會出聲

女權撚:無利益 無水抽 關我撚事

又嚟

上年一開始有人舉美國旗
連登又係成堆呢類comment

美國有一大堆人舉star spangled banner
英國有一肥彭同埋英領集會
針對女權團體嘅文宣、行動太少，難得有機會點解唔用盡佢？

你唔retweet就唔會睇到

女權撚夠膽得罪中共咩
只會喺安全嘅情況下抽水攞光環

扮瞓嘅人，你係點都叫唔醒

算鳩數啦上年咁多單要出聲一早出左
D左膠全撚部都得把口
一到自己利益就扮失明

利申:照RETWEET

Connect 反墮胎, 耶撚好似易啲

恺竹

傻啦, Emma Watson 不嬲扮盲, 有得出現係鏡頭面前咪he for she 囉
上年走光個女仔開始一路扮睇唔到

其實retweet點樣可以connect到
retweeted 但有無suggest既然女權分子可以tag

總有少數有啲良心嘅女權份子嘅

記得以前睇過有一個Feminist而家搞緊男權運動，俾big red呢啲傻鳩猛咁狙擊

想試下叫唔叫得中真瞓嘅人

海底撈月

p

女權收皮啦，又睇唔到

女權唔會幫普通女士架

大左肚 姐係靠男性 女權唔會幫

我打算用呢個list 開始先
因為佢哋通常都會有twitter

唔tweet就梗係睇唔到啦

女權分子算把啦
個個選擇性失明

Tag多個人姐﹐唔會阻你地好多時間

有撚用咩女權

食屎啦叫佢，go fuck herself

要出聲嘅，天水圍警署少女事件，一早出咗聲啦。仲有，唔知大家記唔記得上年，曾經有警察入產房！所以助教都係痴線㗎

女權係真係好多跟風撚

但係無計
過咗成年一班易connect嘅都connect曬，要開荒係難頂啲

咪又係已讀不回

食支共奶水大個喎

十分同意

佢老公被捕，襲警

我預計最好嘅結果係connect到一啲歐洲小國嘅議員仔，或者係地區議會（非國會）嘅議員/市長仔可以喺自己地頭幫手出下聲

而家易connect已經connect曬
係時候開下荒

大家一齊retweet比Emma Watson 睇吓講女權代表有咩講得出

婦聯就算鳩數啦

叫蝗聯就差唔多

扮睇唔到就會

ok 好過retweet

大部份名人都係咁架啦

可以好似NBA個Morey咁，有一兩個出名啲嘅人幫手tweet下已經好好

冇光環
成本太高

話無用嘅人
知唔知點解無用?

因為爭你未retweet呀! twitter戰線everybody counts

tag佩洛茜呢？

都有 民主國家咪出聲

Push

用我pin個list 鳩tag下
睇下食唔食得中一兩個有心嘅

女權個個都屌就係唔屌中共架

黑白相

訓左冇睇

女權撚=hypocrite

香港人老母佩洛西都係feminism㗎喎

tag歐洲嗰啲啦最好，如果你識啲名嘅話

香港婦聯就不了

想多了
女權只係po靚相

就黎年半啦 仲女權份子...

推

po靚相側邊#個freehk已經好夠

天水圍個女仔除埋裙都無人出聲啦
女權撚支持花木蘭當女權咗啦

啱

英美澳加啲政客都connect咗好多了

係時候要開荒

唔係我唔識韓文嘅話直情想打埋韓國戰線

女權＝阻膠＝敵人

梗係得

全部阿叻嚟

醒未...

佩洛西都係女權㗎喎

Emma Watson: RMB matters to me more than pregnant women

準備瞓...靠你推po

女你老母咩

咁就 tag Pelosi囉

咁我老母真係女人嚟嘅...

emma watson? 我屌你老母啦

推推推

左膠=欺善怕惡

曬尻氣啦班撚樣
要出聲一早出咗聲啦

仲有太太聯盟

是人民幣

屌
Pelosi
Jennifer Lawrence

都得嘅啫，洗唔洗咁J Emma先

女權：

美國人打女人
女權：

聯署支持封殺微信同TikTok

呢個撚係女權團體
紅到黑

呢個flop...

On9 係有用嘅話上年11月嗰陣時就會做撚咗野啦屌你老母

騎劫佢哋啲hashtag

隻垃圾emma watson 一年黎扮哂睇唔到
你仲期望佢會點

重Emma Watson
上年訓著咗？

女權？笑撚左個撚個都見風使舵

含撚啦 女權

同nba 隻RMBJAMES 一樣

你真係訓左成年,上年大把人tag哂,結果班女權無出過聲,訪問問埋佢地都無野講

美國啲文宣都要搞成年先有制裁啦

retweet下tag下又唔洗錢嘅

屌你估女權會出黎咩
入女廁，當眾除衫
有出過咩聲
係中國學咩人講好權你估美國咩

push

著名女權撚
@EmmaWatson @Madonna @rihanna @MichelleObama @Malala @Saperathebook @Beyonce @GloriaSteinem @amyschumer

表明支持女權活動男星
@chrishemsworth @azizansari @prattprattpratt @MarkRuffalo @MarkRuffalo @johnlegend @hitRECordJoe

女權膠：我睇唔到我唔知我唔理

期望大家搵到多啲list俾小弟

唔洗用emma watson做tag嘅例子

女權份子嘅本質就係欺善怕惡
不過多謝巴打咁有心，支持

女權撚睇撚到咩

一講到錢咪又係RMB YES

晒鳩氣啦. 女權份子咪又係一班想搵男人著數既垃圾.

要connect女權一早connect左

Emma Watson 就嘥氣啦
上年twitter過哂 ig inbox 哂都唔撚理你

咪當將佢嘅偽善仆街野發大d囉
講咗好耐啦
雖然唔抱任何希望
但咁低成本咪即管做下

女權班野就算鳩數

而家BLM佢哋自食其果

睇下會唔會感化到啲人同香港有共鳴囉

好似香港唔係有反送中，撚有人理智利同白羅斯咩

扮睇唔到唔緊要，越多呢啲睇唔到，越快收「女權份子」皮

畜牲警狗 既暴行再次係香港人面前公開

我仲記得何式凝條撚樣呀

thx bruh

retweet 咗先 好多人睇到 佢地就無得扮睇唔到加啦

班女權撚又縮返係個狗閪到

女權撚只有人民幣

無人叫你tag佢

打大肚波
插水屈襲警
係男友前扯爛衫

3單都係女性受害

要出聲一早出聲啦
何式凝係衰戇鳩累到手足被捕
但起碼都係有聲討走光事件

算吧啦女權撚
要出聲一早出咗啦

手足比人奸都無外國女權出聲啦
大肚婆 WFC咩
你地呢D賤民

仲信女權撚 emma 條撚屌 成年無撚理過啦

起碼吹起個風

佢哋扮唔知 = 踢爆偽善本質

睇佢哋仲點搵食

我睇唔到

你永遠CONNECT唔到女權對香港事務問題
班友只有利益政治正確

而家有埋list，快啲tag其他人

咪撚玩啦樓主
女權係全世界最撚偽善既組織
上年拉人拉到露閪都未有女權出聲啦

照retweet,不過佢地一定扮睇唔到

有成本嘅野女權彩你有味啦 鳩嗌下就話姐
唔駛賺人民幣咩

女權撚死撚哂啦

未係
佢地聽到最多未龜縮

唔好玩啦人地就算BLM玩到衰哂,人地都仲係一個民主國家

係，樓主太天真

照做啦 好少事姐 無理由呢個時候黎灰心

Hello？？？

連登仔真係犀利，一大堆藉口又佢地唔理點點點，retweet吓會浪費你地幾多時間。Emma Watson個page retweet個數仲少過連登啲沒用撚，佢唔理咪比睇佢tweeter既人認清吓佢囉。定係搞咗佢年你班on9仔連個Twitter帳號都沒呀？

我真心多謝你做野同埋多謝你叫大家一齊做野
但係我只係希望你唔好太樂觀同埋將件事太理想化
因為佢地上年做既野我一世都記得

睇過記錄片有前女權大佬而家轉去搞男權運動，俾Buzzfeed班撚樣狙擊

想connect呢啲真。女權撚

Pushhhhhh

傻喇，全部婦女會都係建制分部嚟

一定扮睇唔到
然後貼下黑白相challenge accepted

女權？ 咩黎架

出事嘅大肚婆都就黎一隻手數唔晒

中
班垃圾只係為左利益先自稱女權

retweet下試下㗎咋

係咁樂觀嘅就唔會淨係開個post啦

你啱嘅
唔好意思今日睇到真係心情比較燥底

大家盡做

盡做啦 咪當揭穿佢地嘅面具
攬炒班女權偽人

they can't see shit

即使知佢地唔會回應 都要tag佢地
等全世界知佢地有幾偽善

你都on9

做會做
但唔駛太有期望

咁就要幫推返五次補數啦

100%寫包單，佢哋唔會幫你發聲，但都要tweet

女權表示

班女權唔會睇到架啦，佢地重影緊黑白相

推上國際

你地搵d最大果d緊係唔會幫你出聲
要搵就搵中層略有名氣既
利申 女權女我一個都唔識

要用都係用呢條VIDEO

女權份子過咗成年無撚出過聲

擺上baby kingdom 睇下班媽媽有咩感受

返工柯屎蛇王嘅惟一娛樂就係去佢啲post貼呢啲新聞睇下佢哋點偽善法

一撚定扮睇唔到

靠你了

無account
喺香港唔會生仔

香港大果啲都係咁架啦 google睇下主席係邊個就知點解唔出聲
得細果啲出下聲
hollywood果堆偽人就梗係更加睇唔到
咩 TS 妙麗最鐘意彈出黎叫春女權果啲就係完全詐死

你指望女拳?
去跳樓拉 傻仔.

咪係囉
對班垃圾冇期望過
對佢冇利益嗰陣佢又點會走出嚟同你高呼男女平等
關注女性權益

女權笑死
加人工就出聲

香港人由上年到而家失望左幾多次

女權份子係現實主義者

佢地心諗次次都發生...次次都叫我出聲咪好唔得閒，對佢地又冇幫助

tag 咗喇
大家一齊 tag 啦

仲有之前BLM跪晒地既NBA 英超

都要做

emma watson：人民幣好香，睇唔到睇唔到

博下一百個入面有冇一個好人肯幫下手

得罪中共好難賺人民幣梗係第一時間縮返入老母個閪入面啦

女權依家忙緊幫隻港大hall雞呀

女權份子笑撚死人咩

tag 撚晒

好客氣問佢哋有冇嘢想代表女權講？

另一ac就問佢有咩睇法 冇嘢講就以後都唔好再講女權 你哋冇資格

女權撚唔係好鍾意乜尻都想強姦我㗎咩？
Retweet啦嘛

Twitter新戰線: #SendTroopsToLiberateHK

我知上年佢哋個個扮盲好乞人憎
但大家試下先啦，做多步再罵好無

@ladygaga @EmmaWatson @jk_rowling @Beyonce @joliestweet @violadavis @jes_chastain @ArianaGrande @mindykaling @Madonna @Lavernecox
#ProLife
#prayforhongkong
呢度有一推女權出名人士 可以方便大家ctrl v

咪係，同左膠偽善一樣，係Twitter 推其他好過

漏左 @taylorswift13

推一推先

呢個肯定唔會出聲

妙麗會唔會出聲

嬲

Twitter瘋狂tag

女權撚話我睇唔到，聽唔到喎

做未必有用
唔做就一定冇用

做咗先啦屌

梗係 呢件數人民幣不知幾fatfat 得閒做下show同fans搭下膊頭
不過都要tag下試下

唔講外國先，上次黑白相果班香港女偽人去左邊呢

個班就算啦

點解要咁過份

女權撚選擇性失明係人都知架啦 靠佢地晒撚氣啦

唔覺得可以connect
但要提住佢地
記得佢地有幾虛偽同唔值得尊重

up

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

connect 左成年啦喎，人呢

嗰班食支那奶水大，又點會夠膽出聲

著名女權L
@EmmaWatson @Madonna @rihanna @MichelleObama @Malala @Saperathebook @Beyonce @GloriaSteinem @amyschumer
@ladygaga @jk_rowling @joliestweet @violadavis @jes_chastain @ArianaGrande @mindykaling @Lavernecox @taylorswift13
@chrishemsworth @azizansari @prattprattpratt @MarkRuffalo @MarkRuffalo @johnlegend @hitRECordJoe

女權撚表示：睇唔到

班女權撚淨係識有著數先行出嚟
其實班MK港女可能仲正義過班大大聲既女權撚

班垃圾女權組織 同代表只係識post外國黑白相 ，但係自己香港女人有事又唔出聲 垃撚圾 可恥

女權閃走咗啦

平等機會婦女聯席去年舉辦metoo集會抗議警方對被捕人士使用性暴力，睇唔到

上年10月出聲明屌爆林鄭，睇唔到

上年11月，打上國際戰線引黎200幾個國際組織支持香港人權問題，睇唔到

2020年8月31日 連登反女權撚：女權分子會出聲上年已經出左聲啦

你可以話女權撚做得未到最好，但你冇資格坐係個鍵盤前面話女權撚冇出過聲
你有冇參與metoo集會？佢地出聲時你自己有冇支持返女權人士？你唔洗答我，你自己有答案就得

女權分子，哈哈哈

先客觀請佢哋關注下
問下佢哋有咩意見

雖然我都好想叫佢哋shut your damn month up但即管試吓

成班失敗撚帶風向，未tag就話女權撚無用，就算之前係無用都唔代表宜家唔洗tag唔嘗試，唔係有希望先堅持，而係堅持先有希望

女權人士唔係剩係得明星先係
上年一連串性暴力問題已經帶左上國際舞台
我地要做既係rt同繼續推廣

嘥鳩氣

代答：我睇唔到

班女權阿叻唔係親共就係左癌
算鳩數啦班賤種女權曱甴

女權左膠不了

痴線！最新消息！
黑警要個大肚婆檢查完，冇危險就要送去旺角狗屋！

啱 有出過聲
所以冇怪過佢哋 Metoo集會梗係有去

依家係講外國嗰班 當然你可以話香港關佢哋咩事

#FemaleLivesMattered

仲瞓緊
唔好嘈醒佢地

老虎閪都話想嘔 心痛

Pish

歡迎大家ig FB tag返佢哋玩 #mothermatterchallenge

啱呀
上年好似試過集體喺Emma Watson 條臭閪ig留言定tag佢
佢都唔會理啦

推呢個
成個post都淨係放負
twitter呢d做到就做左先啦

唔好撚傻啦.. 香港女權份子依D時候又縮返哂入個閪到啦

女權撚咪又係奶共

西方女權仲衰過妓女
妓女都係明碼實價唔會偽善
女權就又要錢又要貞節牌坊

你都on99,九唔搭八

其實香港既婦女組職之前都有出聲
例如香港婦女中心協會
唔係一講到女權就話人民幣又話睇唔到又話縮咗入老母個閪
講多幾講就我唔知我睇唔到
做得幾多得幾多學上面所講
多一個人留意到已經係值得做

繼續rt
當聲音夠大啲明星覺得有光環就自然會出聲
而家都已經有外國演員ig話支持香港，例如tv版閃電俠、美國隊長

啲女權撚咪又係繼續笠水 年幾啦邊個有出過聲?

女權？有著數咪會出現囉
依家個情況一定縮入個閪度架

Tag尻班陷家剷

女權收皮啦

都係為著數

Tag撚到佢一開Twitter十尻幾廿個po

算鳩數啦
女權撚有利益先出嚟
過去一年要出聲晨早出咗啦

同意 好多時一有乜野就一句女權撚呢？縮咗入老母閪呀？但其實唔同組織都發過聲
女權唔係得女人可以講
唔係淨係得女權組織可以為女性發聲 男人都得
呢家有機會connect 俾更多人留意到
每人做多一步好過下下女權撚呢女權撚呢

女權理得香港人死

831打死人

做野！做野！

潛撚晒喇，係都搵護旗法拉先

上面啲失敗撚算乜撚嘢數
而家叫你@下 retweet 下好撚難？
學wiki wong 話齋有啲人乜都話無可能

其實對比其他國家係好撚小事
不過都照推

叫班偽人出張黑白相嚟表下態先

佩洛西應該肯出聲既
但係班荷理活偽人呢?

班偽人實扮睇唔到，女咩權，為左錢咋

要奶共 不了

記得hashtag埋 #MeToo

女權撚出黎！！！tag！！！

推！！！

Baby lives matter!!!

班呀嬸話驚俾人強姦就唔應該穿小短褲
同埋佢地話大肚去人多混亂地方替死咩

宜家先connect 到？女權唔生仔嫁

女權撚：身體係我嘅，做咩要幫男人生仔呀

lm

唔好話女權睇唔到
RT左睇唔到係一件事
乜都唔做就覺得女權冇人理就真係唔會有人理
大家唔係因為見到希望先去做
而係做左先有希望

著名女權撚
@EmmaWatson @Madonna @rihanna @MichelleObama @Malala @Saperathebook @Beyonce @GloriaSteinem @amyschumer

表明支持女權活動男星
@chrishemsworth @azizansari @prattprattpratt @MarkRuffalo @MarkRuffalo @johnlegend @hitRECordJoe

大家唔該連同呢單野一齊tweet

樓主可唔可以重新pin一pin

我九唔搭八咁你咪駁我囉
你有冇幫手係twitter rt香港啲女權相關新聞呀定係一句女權撚呢就安慰自己打國際女權戰線冇用係咪要Emma watsons出聲先叫有出聲

呢句真啊
啲咩無國界醫生都係咁

咁得閒屌女權撚不如rt下文宣先啦

已經發生過太多次 次次都扮睇唔到

RT RT

女權人士盲㗎，由頭到尾都冇出過聲

冇用撚收皮
咩都唔做最好

Dllm

閣下MissPun先

縮撚咗入自己閪到啦

女乜撚嘢權
乜撚嘢環保撚左膠撚女權撚全部都係收中共錢做嘢
金主就係中共
點會出聲

樓豬白撚痴到諗住女權會撐

wts gp 300幾個女人 得10個應 其餘繼續hehehaha
女權撚垃圾

人地人咩權 人民幣香啲

黑警 死全家 冚家剷 不得善終

唔係connect班女權仆街
只係藉呢件事撚下班仆街
指出呢班女權撚嘅虛偽

曬鳩氣
發生左年幾啦
班濕鳩只會對自己有著數果時影張黑白相

冇可能connect到，佢哋嘅世界係少咗香港呢個地方

做得幾多得幾多
用放負嘅時間推下Twitter練下體能

下？今日係2020年9月1日，估唔到仲有人覺得女權撚有用

樓主真係好撚天真
班臭閪女權最撚講利益
要retweet過去咁多個月一早retweet左啦

要搵人仔
點會出聲呀

睇 d 女權譴責受害者定幫女人

唔出聲等同譴責受害者

Emma：我乜都睇唔到

女權撚對住極權 收晒皮啦
淨係識去聯合國開talk 賺下光環

女權呢啲玩下遮
真正想做既係r著數
冇著數唔撚洗預我地女權

哩個仆街虛偽到極致…

Keep 住追擊佢老味臭西…

撐BLM班友又會縮曬入老母個閪度

我唔信！我睇唔到！唔關我事！

emma watson

成年啦
仲對班垃圾女權撚有期望？？？

唔係想潑冷水
但呢單野同女權冇乜關係
關人權事多啲

女權左膠彩你都on9啦，咁多年女權運動，有無第三世界國家果啲真係受壓迫女性？

對自己無利益女權揀縮埋入自己個閪啦

我支持男女平等

不過嗰班戲子真係撚樣嚟
平時就聲大大 大義凜然咁
見中共惡就唔敢出聲 就扮睇唔到
怕得罪
上年都唔知tag咗幾多次

不過照做 最好就有用啦
如果都唔理 就再次證明佢哋幾撚虛偽

真係得嘅神早connect左啦

女權呢 其實冇大家諗得太復雜 其實佢地要既野好基本 就係錢啦！ 有錢有利益話9知你做咩 照樣話要維護女權

我記得MarkRuffalo 有支持過我地

冇成本點解唔做

更加要推俾佢

連登仔認識既女權撚得Emma Watson
講真 會expect人地外國女權組織出咩聲
慘又唔係最慘 人道救援又未輪到香港
唔好對外國咁高expectation 以為香港世界中心
人地NBA單野都答撚左你 覺得唔值得出聲
與其tag 外國 不如tag返本地個啲女權組織

其實個話冇用嗰啲
retweet tag人真係一啲成本都冇

如果你覺得女權撚係虛偽係垃圾

當全香港幾十萬人retweet都無回應
呢個先係一個機會揭穿佢地

香港個班呢
Sammi?? 阿sa?!胡定欣？？
黑白相唔係好叻既咩

女權呢個時候： 不了 屌唔好搞我 又唔係有著數

女權撚冇錢賺點會出聲

要有利益 好似係

女權講到尾都係錢

算吧啦
佢哋只係利益主義者，唔係女權主義者，唔好侮辱女權主義者。

算吧啦

成一年
強姦，非禮，除裙，揸波，岩岩仲要有扯高埋件上衣

女權有邊次睇得到？？？

Connect 你老母咩
班垃圾要connect一早connect左啦
乜鳩女權BLM全鳩部咪撚就係呃鳩啲傻閪達到自己利益

含柒啦女權撚！！！

證明香港女性係唔算女人
女權冇一次係睇到

佢地係奶共加紅色資金
Hollywood 最多係左膠姐
冇直接收支那資金

上年到宜家有幾多個人retweet咗
班垃圾女權撚根本就係有利先做

baby condom個班都當睇唔撚到

做就做㗎喇，但唔信班偽善閪會出聲囉

好多

嗰班就收皮啦

啱啱出冊，女權人士出左聲未

瞓咗幾耐？

女權唔係扮睇唔到掛

邊撚到會出聲呀佢地

呃
其實之前強姦都有
咪又係冇出聲
點解會覺得今次會出聲

女權撚快d過黎對抗父權封建惡勢力

義士不是condom

女權vs RMB
唔洗睇都知邊個贏啦